NVIDA出mining專用卡CMP , geforce 會限hash rate

geforce 好快大平買

We’re limiting the hash rate of GeForce RTX 3060 GPUs so they’re less desirable to miners and launching NVIDIA CMP for professional mining.

Halving Hash Rate
RTX 3060 software drivers are designed to detect specific attributes of the Ethereum cryptocurrency mining algorithm, and limit the hash rate, or cryptocurrency mining efficiency, by around 50 percent.

買多一倍卡咪破解到囉

一定會有魔改driver，唔係hardware有限制，好容易破。

我估個driver抹走一句野，或者改個0或者1已經破左。

之前nv出品無display output P106 礦卡
俾人係個driver到三兩野手勢就改到用igpu passthrough + 玩埋SLI

屌個cmp 90hx 得86m
我張3080 已經90m，唔係便好多，搵鬼買。

總要320W，弱智。
212W 3080已經行到90m

衝業績專用產品

driver限有鬼用，一有人破解就全世界都繼續用

粉飾下個招牌，你估nv係咩好人。
舊年8月幾我已經見到eth條chain幾日升左25%算力，屌我諗3080唔係9月先發售咩？

你再諗就知，佢地已經提早將d卡賣左比勇敢既礦工。

根本就係要用打機卡先有優勢
限算力跟本無效,一定有破解方法
佢地就就係想掘到無錢賺既時候賣返比網吧/玩家去cover返個成本

cover咩成本，等佢地唔挖已經回本左好耐。
呢d叫賺上賺

nvda好快又要公佈業績

仲要人哋串起上黎刷bios
第時礦難成堆玩家食問題卡

之前1060都好似出過礦卡版
但唔知最尾個反應點

再加埋偷電

咁你好醒喎
有研究開blockchain?

仲有冇咩insight 分享下

因為有傳大陸礦機商bitmain 會自己掘完一排堆尚未發售既機先再開賣俾客人 (陰謀論)
要推高ETH blockchain 算力25% 唔係細數, 真係似備貨而個timing 又係好夾9月頭個GeForce RTX 3000 發佈會

睇返成個8月, 其實ETH network hash rate 都衹係穩步上升

1 Sep 係RTX 3080 paper launch date
而17 Sep 係RTX 3080 hard launch date, 考慮返時差呢一日要出貨就即跌咗5% hash rate
參考個Ethereum Network Hash Rate Chart csv file 計返當日係少咗 9,451,935.30MH/s network hash rate, 而一張RTX 3080 86.54MH/s
即係發售當日少咗 109,220.42 近11萬張RTX 3080 既算力
當然亦有可能衹係各種coincidence 少咗呢堆算力而唔係有人unplug 咗11萬張卡出貨

Ref.:

算力受限嘅同時功耗都會因為硬件性能受限而下降

一張卡一日堀到嘅錢少咗50%
但同時功耗都可能少咗40-50%

真係掃多一倍卡就搞掂
而且對礦佬嚟講買顯示卡掘其實係低成本租卡

Driver/BIOS破解埋就回復現狀

刀神黄狗點會唔知個driver會秒速畀贏國人破解

純粹做下樣畀班買唔到卡嘅gamers睇

嗱我有做嘢架 順便衝一波業績

洗鬼破解,留住舊driver,掃晒現有型號就得
即係打機淨係3060/3080ti可以買

我係睇圖，8月1號開始呢d已經唔係穩步上升。
係大概1~2點鐘方向上升
跟住我買左NV股票，提早佈局幾個月，d人總去炒AMD。